細貓銀行派息

恒生銀行公布，派發第3次中期息每股0.8元，將於11月5日派發予在10月19日名列股東名冊內的股東。

算係咁啦 已經好好